低手娛樂poker場

雖然有rake但低
多打5/5 5/10
間唔中2/5
打手只求打個和

Wah

咩區

屯元天

5/5 都rake 你食撚左屎？

Online
有INS有JP FREE MTT 新手場
長期full 有興趣pm

有興趣可以dm

我係香港打過最大cash game 50/100/200 以家打你5/5 會悶到訓著

好型

犯法不了

唔係型唔型 係講樓主開5/5 都抽水係咪on9 仲有香港100/200 都好撚大 唔撚識就on9少陣啦

最怕d無知狗 唔撚識又要串

打100/200咁大😨

所以 5/5 都抽水真心on9

遲下搞5/10

搞你老母

Up